賓穎會不會好似日本演藝圈咁？

好似日本演藝圈咁，比人發現偷食，激咀就比人搵去拍AV， ，做下一個三上悠亞。